---
title: diskusi OL antara MK160 dengan pengembang artikulpi dan Wikimedia terkait kejelasan penyelesaian sistem aplikasi MK160. Kalau sistem sudah jadi maka kegiatan MK160 bisa dilanjutkan karena untuk uji coba maupun untuk upload data penduduk
date: 2012-10-04
categories:
- laporan
- CMS
- MK-160
---

![200px-Diskusi_OL_MK160_wikimedia.png](/uploads/200px-Diskusi_OL_MK160_wikimedia.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Diskusi_OL_MK160_artikulpi.png](/uploads/200px-Diskusi_OL_MK160_artikulpi.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : diskusi OL antara MK160 dengan pengembang artikulpi dan Wikimedia terkait kejelasan penyelesaian sistem aplikasi MK160. Kalau sistem sudah jadi maka kegiatan MK160 bisa dilanjutkan karena untuk uji coba maupun untuk upload data penduduk.

**Lokasi** : Rumah Ambar Sari Dewi 

**Alamat** : Dusun Bangi/Dk. Bangi, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 21.00 - 22.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)

**Ringkasan** : 
* Mendiskusikan internal terkait kelanjutan kegiatan MK160
* Mengirimkan surel ke artikulpi dan wikimedia supaya mengetahui kondisi sistem aplikasi MK160.
* Artikulpi sebagai pengembang untuk memberikan kejelasan sistem aplikasi MK160 karena terkait dengan raport MK160 sebagai penerima dana hibah.
* Mendiskusikan internal terkait kelanjutan kegiatan MK160
* Mengirimkan surel ke artikulpi sebagai pengembang untuk meminta kejelasan dan menyelesaikan sistem aplikasi MK160 sehingga dapat difungsikan kembali untuk brodcast SMS maupun input data penduduk
